結局：子彈說「軍火製造商失誤令子彈內火藥誤燃」

前線警員與槍械割蓆，
槍械再吐出子彈與子彈割蓆，
子彈說軍火製造商失誤令子彈內火藥誤燃
外國勢力借機射殺港人
係咪想咁樣？

over咗

火藥：係空氣助燃

軍火商：其中零件幫中國買
中國供應商：電子零件晶片幫美國買
美軍供應商：稀土幫中國買
中國稀土供應商：係礦工開採。。。

礦工：稀土幾千萬年前比恐龍踩過

其實 一切都係或然卵嘅問題